[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ never give up（27）

追撚

EX 950 6801

HATE巴!!!!

頂住左

屌 暗弓

入

劍多用儲力打OD

想問中左條5星龍,但冇5星角開唔開好?

TRYTRY

一晚想刷幾多個post

-3

我錯 唔小心轉左火女

我重想講我錯

大家都有錯不過你錯咩

打尾無閃轟起

好刺激

但得我一個閃到..唔夠

要加多個先爆到尾..原地去爆手

我睇唔到都覺得好刺激

1283攻莉莉 夠唔夠打1分鐘

我下個post再入黎 應該仲打緊

EX 158-6134

俾佢衝到

算 後日再打巴打們好好休息

條龍開場郁遲左?

定大家都想打

係

ONE MORE

MORE

使唔使我入黎幫拖

就咁

我訓唔著

你打氣我開心

OM9巴識唔識打?

快

815 6138

拉龍個去沖出D.

呢邊次條龍唔願拎條撚出黎咁

呢幾次

真係差小小

仲打唔打

就擊飛個一下...

GOGOGOGGOO

嗯

我比人頂住左..

出技都得

文字live世界盃咁

你地有冇人直播黎睇下,好悶

轟呀

原來仲打緊

首刷中左，開得？
定要抽到光奶先開？

屌咁夜
重有呢D

屌邊個呀

24*7new hand

邊個玩野呀

HATE巴會屌架

咪理佢啦, 繼續ex

岩岩dl
真係唔識

WIN左唔瞓畫畫lily

唔明

睇字啦你老味, 個post第一頁打黎托呀

光奶先開得既資訊邊到黎?
試下睇第一頁

又近左

我失誤

近左好多次

我見日本仔個評價網，光奶最勁

好近光速了

基本上隻隻game既頭post都講哂要點先可以起手 因為知道新手一定會問
但係總有d人唔睇#1
被人屌係抵死

今次佢出唔到技，算好

呢隻都勁 有冇中埋隻龍 有就可以開

不死鳥最勁

你地聖城開幾多隻工人
我就咁用一開始個2隻 得唔得?

真

我要1MIN

5

我用緊4隻, 完全唔夠料用, 兩座夠喇

係囉 我都諗緊遲早唔夠料
所以2隻夠 慳番d石

升一升又唔見左廿粒銅水石

一路用緊5星角+龍 岩岩望一望原來有隻不死鳥響倉

打往裡死打

思路冇錯就差小小

1/4血

出黎傾下計

1/5

淨係中左呢啲，中唔到隻五星龍

其實係唔係打唔WIN

block撚左bye

新手

3隻應該岩岩好 ...

blocked

有文唔爬

出去單機啦屌

冇5星龍唔得啦 重刷最好

最好中埋隻水屬5星龍
不過最好快d開打活動

當初我求其5星開局 以家無卡關 開心玩
建議巴打早D訓 聽日開開心心開局好過...

好的

WAIT ME

我4突左水龍佢

RE,你第一隻龍可以當6星用
但係角色呢

...WTF

算啦 多謝咁多位巴打 我都係升下武先

謝

我打

WAIT

WAIT呀

咁勁 淨係得Lily

痴線佬呀

聽日應該 我，日文巴，程巴，會過到

イサ巴一生最愛

我個人心得最強起手係光斧貞德再+火女不死鳥

想像唔到如果係出黎M記連
會嗌成點

過左啦?

過左help me OK

未

所以建議買帳先

會真人想死

光系我刷左好耐都無，火女不死鳥係咪我第一隻龍？

打開機都應該知有得買啦

3兩百都唔拎得出手咁

追LIVE咁耐都唔贏,訓先

YES,建議淘寶買

算啦，刷左好耐

笑
GN 大師巴

我發現我差一條

唔緊要我地遲D再打

笑咗

自己條巨龍

大家休息吧

好

我唔想用D金石

聽日實過到，放心

傻啦

Keep 啦

可唔可以再help me

升升建

一齊過啦

跟本訓唔著啊

仲打緊

用左石4突啦 快d醒啊

痴線佬

課金邊個包最抵課

新手包同月包

你為左個痴線佬 做啲咁痴線既野

本來諗住等神獸先用

頭先十連抽有彩光，點知無啦啦彈左game，再入返game睇睇，5星人得一隻冇突破，符又無突破，龍我又冇5星，咁到底個彩色5星去左邊

條氣唔順冇辦法

眼淚有冇多到

痴線佬
最尾兩日幫未過既巴打打下
依幾日再盡量谷爆條龍友情先

其實如果我冇ALL IN到火短應該就可以打贏

炒到唔想玩

有龍有人就好開啦
唔好貪心

我呢幾日已經去all in緊火短
打埋d鱗就上五環，依家四環39都3300戰了
d鱗要咁撚多，一場先2~4塊，真係打撚死人
雖然我用教官單挑都打得嬴，但好鬼攰

一唔一齊打

你過左1分鐘ex?

新手留名

ex能力 是咪無得重覆

係 一隊一個

一齊打鱗

我開左啦
玩到六章到, 加埋炒左80抽
中五星都係卡

咁火短咪必入隊 加爆擊率咁多

巴打比你地用你地會用 3星3階突爆武定4星2階突爆武?

4星2階
因為前期需要夠戰力先可以打到高級本

算係

仲唔瞓

咁如果唔計戰力因素,實際傷害是咪應該剋屬就3星個把傷害多D,無剋就4星多D?

你 乜

實際攻擊力係3星3段4突勁過4星2段4突
因為同屬會攻擊力*1.5

衝動用石突左水龍

就咁睇又冇

消費道具 CAP張圖

水槍都過到喇

想問 EX : 主戰力2000分或以上 即係要大約幾多總戰力先好打EX?

總戰7000打高級都要睇人面口

主戰力夠打基本上都無問題, 計大數你咪除返開需求/4

識打就得啦
開波跟人打尾 留技黃圈爆時開技避左佢
火山出咪打火山咪俾火山爆死自己

@樓豬

岩岩試打一場 淨係爆尾已經2隊全滅
然後房主放棄
明明個個全隊都8000以上

想問下活動隻五星龍有冇用

冇不死鳥or 抽既5星火龍就有用

針

咁好似用慕慕好D咋

點解我親密度會係0

點打都無加過

你要放個隻野入隊打先會升

好似要入隊做隊員，再帶出去打關完場會加

好thx

波菜頓好細力

ya,過左了

頭先去左恰陣

幫下我過1 分鐘得唔得

夠人就可以幫
不過都要有返咁上下戰力
3帶1暫時我都無能力做到
可能要d 4突利維坦既課長先有能力了

應該係出左相同既角

Carry me please

想問下巴打你地
隻教官幾多戰先打到一分鐘

50抽 毛都無條

攻擊力1400+就最理想

好努力谷緊所有水角
望可以 打到ex 1分 三冠 同 高級 三冠啦

點樣可以邊玩邊聽到歌 iphone

毛50石有6條

一千都無係咪放棄得

啲瑪納點樣可以有效率咁刷 依家升一次都幾千 一萬

係咁教官1400+就夠？ 我2100但冇咩水隊員有練 得隻4星槍女

攻擊力唔係戰力喎 唔係咩

自膠左 得個700幾 係咪練唔切

你地通關未

1000 都冇ex 你過到都係靠人carry
唔好諗1分鐘

岩岩訓醒
最後過唔過到

水迎冇人開場 我想用毛

好彩我打火有人開

同問

打完果刻佢卡住話連線失敗

呢排d毛成日都係打鱗定帝國帝之間兩難

頭先我有場都係咁
之後有場冇箱
好多BUG

我係想打幣升建築上300咋

嘩屌 想升把四星做有屬性都咁撚難

尋晚試左素材關打到隻boss 失左蹤然後過唔到

玩水迎想隻補唔死難到

專心補血，避技，切忌沉迷輸出

lv3金稀有出埋超級龍啲料

唔係我死 我都想有光奶

打半個鐘水迎得一場過到 仲要bug埋
風法減5％係咪每hit觸發

最煩係未整bug，打又唔係唔打又唔係

最後佢地過唔到

咩石?可以咁用

等我風法開波賭5hit 減防試下

大家其實可以搵我幫手

如果自己開場EX..會無左快速加入EX呢樣野..差好遠WOW

跟住你幾日後1400攻

要不是有寶寶

有冇EX一人團 想攞埋個3冠

其實我1000攻已經夠CARRY

黑人問號

岩岩先知，係頭前面利維一個技可以打晒兩隻手同身

冇毛

同埋打id入一樣可以

打ID係入FD場姐..街場EX好快滿..要同人鬥快

呢度都唔少場啦

原來法師太近會降傷害

有無巴打解高級不死?
692 7777

超火帝
8366945

求助

但lily招2技係近用

唔怪得成日零距離射手都扣咁少

金剛晶課長

0距離普攻=-80%左右

唔零距點瞄手，一行遠又射身

龍絆遠攻職逼你玩遠攻

個活動係畀教官玩

晨早流流清晒毛準備清體

又升lv

唔怪得多人控莉莉既ex場成日爆炸
因為依個濕尻隱藏setting少人知
班友就0距離打腳

回體好慢

巴哈條友仔唔抽石

主角單挑高級木龍

龍爪石點先有？差一粒升城

就番工，14x體0毛，打多場升lv

唔抽石用主線水龍打野先勁
唔加攻

射波啦清

利申社畜

餵龍好感度，打高級帝國戰定係高級龍好似都有，商店交換

又neet又社畜，分身術囉

又抽多隻不死鳥冇火女有乜用

走啦你唔想搞大佢

主角用
上4突

依家先1400金章
叔叔不行了

目標幾多？

而家莉莉用緊3星3段武器，係唔係要突破到40lv?

聽到都覺得痛苦

到底係點發現到

其實個LOCK圈同你打緊個位係唔同
我變龍個LOCK有時會去左個身
但我打緊隻手

4100章，今晚再努力

其實開ser冇耐已經有人講過

課長

EX 085-2820
唔帶AI試到3冠為止

得1800

我原本好灰諗住400算,
跟住上調左金章量, D水角又開始練起左後諗住1600.
宜家18XX, 又諗住3000.
每日200左右應該輕輕鬆鬆

水迎隻BOSS消失又食1場 3場得1場冇BUG

-2

-1

點解會咁
我自從帶火補打帝國之後未撞過呢件事

Sorry有人死左
take 2 928-6974

938-6974

大佬ar
D仆街用水打水帝國都算, 血搏血係乜撚野玩法

係咪以為鳩禁就贏

屌啦星 用暗弓打超級光迎冇羸過
轉用木法即刻CARRY

暗弓真係好廢呀

打得多水光帝，暗帝都唔係咁煩je

-1 岩岩4P位巴打come

最多人嘈既都係班人用暗弓去打暗帝

暗打暗得50%攻定點

一去到錦上路就斷

Sor巴打

唔緊要 都3冠左剩廿幾秒

多謝晒3位巴打相助 下次組1分鐘團

第一鋪 未訓醒死左都唔敢入番黎

打單體沒問題
但清唔到怪=滅團

三風法打水迎真係痴線

用左500石秒建築
295/300
6個鐘後就升得城

課長啊

暗弓打人r j咁

請問有冇約戰LINE群/WHATSAPP 群

rich

我300LV 都未升主城 啲錢用左去武器果度

一直冇整
4星2階 0突 一路用到個城300冇搞過武器

傻的嗎仔

街場木法 超級水迎

一陣就死兩隻木法

木法清怪咁勁點死兩隻

太易死
有時出怪位係我身邊,一出黎就打我
直接死

我就係唔撚明

兩木法兩莉莉

死哂雙木

屋主棄

屌,不如出個新pool比我抽隻木5* 算
打到好撚火，我4*得主線隻大叔唔想練

早呀hate巴

升定野

今晚收工陪你

諗緊要唔要凸爆莉莉張卡

佢得一個Pool 五屬輪流排成兩個月

開多雙都唔撚得

Now
跪求水迎大腿先

街場乜撚都有

我屌

升把水劍四星三階🌚

木法 應該配咩符 4星嗰張hp滿 技能xx%？
咁多怪要零傷有啲難

街場成功率唔過五成 成功仲間唔中BUG走隻BOSS

手快自 icon

佢第一個pool pick up應該木法la
dklm, 冇木屬打水帝國跟本抱人大腿

木法不及莉莉...

今晚我都想試 不過應該冇位

幾時先改D羽毛

次次都諗起哩張圖

.... 回復木表示 EZ

有冇水帝carry下

輪住

過到幫返

放P.1

咁咪打火帝囉

一開波就屬克成咁
屌佢任豚

水迎重點
變龍爆木頭
有法師一技清怪
少一樣都好易滅

火帝水帝都打
有人嗎

唔係好剋啫
你望下2年前白貓初出3屬

啱啱清完毛

1.5 差不多了
光暗角無人講

再講暗弓嬲嬲豬

咁暗角邊隻好用 無理由4個都用暗補

好撚狗 佢出活動就逼人淨係可以抽果個POOL 唔可以抽返正常POOL 唔想要臭雞啊

一陣返工又做狗

掛成長同金就得

打帝同活動會反艇

唔準咁講莉莉

開始EX

520-2806

做肉便器都縑臭

4突課長入左黎

你搵4突課長打MA
2條4突水龍

唔開聲就好地地
一開聲就

今晚刷埋個1分鐘，搖撚準未？

把聲好煩

呵咩爹呵咩爹

冇LILY呀

四突痴線佬

搵佢幫打1分鍾應該穩過

認真呢
無開聲

任抽架喎

千其唔好開聲......

建議唔好浪費毛幫我打高級

佢同日文巴帶

痴線佬*2

屋企打會開，接爆發技聽聲易啲

日文 飛鼠 +4突神課 隨便帶

掛任白貓天使法

首抽係咪買光奶同光斧最好

鈴鈴鈴
LILY DES

好掛住

EX 8116517

新入坑有問題問
玩左一日 而家11lv主線打到第4章 應該拎體力衝主線定刷活動 有莉莉同兩隻利維坦
利維坦應該突定2隻用好？

8816517

你走先我頂住

用住先? 之後突?

遲左

點都刷隻4 突5星龍先

突唔滿
就唔好突

慢慢打成日

2條都食左佢 無用嫁利維坦

網路斷線..?

唔好食啦,賣有魂

放住 個倉睇落心情都好啲

3929398

次次一咁就要RE GAME..

EX-587-9787

真係諗住完活動先出新料？

萬聖隻火

唔吸引😂

有消息啦？

程巴有冇水帝carry下

咁體力應該放係主線定活動好

我有時都係咁 一開波就斷.... 呢樣同羽毛都要反映下

體力打主線
活動靠協力

我只係唔死

要其他巴木屬帶

又火活動

On9又電話入
不過應該夠做既你地

打打一2個斷左既...?

笑左

其實大叔好撚好打

Sor bro

送嗰隻四星風斧有咩評價？
要打水迎但係一隻風屬都冇
用落好似唔錯

但
大叔

我大莉莉唔好

協力唔扣體？

唔想要大叔

練三星女僕melody啦

扣羽毛

個樣係原罪

我都想試 有冇得join

羽毛最多50
記得清..

屌 我仲係緊開活動單機打
好彩問一問

係咪有人carry 1分鐘場

頭幾十lv 好浪啲體毛

四星風斧? 送?
邊隻呀?
首抽個隻呀?

浪費

哩隻我想練, 但未抽到
我抽得好少

主線劇情送個隻

Melody
不了
諗起初戀

劇情跟住王子個大隻佬 次次一出樣就遮哂成個MOON

好似可以嘲用黎等遠程易啲輸出 但係易唔易坦死就唔知

其實呢d大隻傻佬人設

唔用得唔得

男人? 不了

Del咗幾次帳，終於整到隊正常嘢出嚟

佢老闆學下人地金獅子啦

點樣20lv可以用晒啲體 我瘋狂升lv

推
突一下都要用幾多資源

一路keep 住用唔會浪費

EX-476-2906

我打素材關刷嘢多

見你唔係晒野

你得火奶配不死鳥勁

我知呀，但玩得開心就得啦，水槍好型棍子

唔知主角成隊隊友係咪都係鐘意主角

用咩頂先

本

可以有

值得加許

我20lv 好似都用得曬啲體，係共鬥翼長期keep住50

抵讚

要幫手出聲

紋IVAN イサ 飛巴希望3大神可以幫我敵將is DR.lee

個主角好似得個十歲咁
已經有後宮團

十歲就建國

成班high撚大左

契約石磨粉

大隻佬晚晚同王子過夜
水槍晚晚同洋娃娃過夜

差好似好多

覺醒用嘅眼液真係小到
應該要到明年今日，隻火波波波先可以變五星

啲毛升一級回幾多

有得揀我都唔想用 就係冇風屬角
所以先想知好唔好用

差好多
死左一個輸出.

EX 228-1947

冇人爆火山
D AI死哂

課咪有

長期刷經關同錢關

當左1分鐘場咁打

錢關成日刷，打機同現實一樣咁窮

課咗$58當支持下營運

點解唔協
晒毛又晒體

我課左五星券

你地d覺醒露會留黎覺邊隻 將d 3星變4星會否不智

因為我傻鳩 成日都懶得等場

草嚟覺火波波波

有愛咪覺

識野

自己鍾意邊隻咪覺邊隻

哩D game唔駛理人地點睇

自己有愛

接受到少d技

咁理咩人

最多街場比人ng

講真 開到50環
拎5* 突爆武器, 如果都ng你
咁條友唔好玩算

返正佢都踢唔到你嫁啦

100抽有5*

禮裝補底嫁wor

想知APPLE機有冇兄弟開唔到場

次撚次冇人入

d人都係睇戰力姐
升到高戰力就唔ng架啦

錢單刷 經組隊 無限loop

你開完場 放埋一邊
聽到聲先番黎睇la

理解下個遊戲機制先

傻架街場d人

超水帝

房主2500木法

多佢一千既水劍 莉莉都ng

即刻頭也不回

建議放頭post

9千石加一張十連留緊下次 慢慢再挖下HARD儲下石
我都係得條五星貞德咪又係咁玩
角色有五隻

我開到場 但成日都冇人入 話哂都活動場

要排隊等前面啲房滿晒先到你

21000石左右

等萬聖, 我唔駛要新角, 比D好睇少少的4* 我都ok

補底送5星卡

5星技卡

想玩用毛入算, 體力留黎刷成長之路/素材重好

就係睇完頭POST冇講先問

有冇課長得閒想挑戰1分鍾
EX-351-6627

突主角拎多5%經

普通活動唔被剋屬就得啦

其實打水最好遠攻，冰咗就好易仆街

所以我轉左莉莉

佢都瘋狂ng
好囉咁

莉莉算係帝國神器 但我升到3300戰都唔敢入 水超帝

防衛戰都有得揀人咁好,
我只要唔尅屬都照去, 唔係有排等

抵啦 水法 水劍 利維坦

可能人地葡萄你有呢

帝bosd有無話邊隻冰唔到

開唔到場 同 冇人入係兩回事嚟
邏輯唔啱喎

EX-351-6627
隨便場
冇人打1分鍾已散

有冇得睇抽左幾多?

推post慢左好多
睇黎好多人棄左

EX 0537697

瘋狂斷線

係我放棄左

單抽夠十抽都會累積機率

有陣時會無啦啦禁咩制都冇反應
Kill app再開過先得

一人推post

今晚又推兩個

我得莉莉一個5星，我又睇唔到佢突破左

3000覺醒之露

今晚成功推3個

大師一齊推

無突破依樣野,重複角就自動變眼藥水

結果hater清點 冇追post

我靜係每日打2次，拎曬個獎勵就冇打

失敗左

啱啱先發現原來多咗5座祭壇可以起
唔怪得我之前升200lv升得咁辛苦

留名睇一人推post

原來係咁 thx巴打

錢關好少出稀有怪

好想死

水分post
刷首抽ge刷完, 抽到50-60抽爆死晒, 棄game
刷ex刷高級, 發現打得咁辛苦唔知為乜, 棄game
仲有d轉移陣地, 響kekeke放code等人入場好過

我仲以為眼藥水打返黎，原來咁希有
thx巴打

巴哈1分鍾攻略
轉至巴哈

KEKEKE好多新手
都係搵唔到場

高峰成800幾人
水分99.9%, 全部都係code

打黎打去都係活動高級
開個帝超招左十分鐘都未有1個人

冇傷都係得個睇字

1000攻表示

求1000攻 教學

重點係毛

教官先係MVP

3個1600 +1個1000?

EX 473-7572
一齊入黎試下可以幾快
夠1分鐘就quit

呢兩日谷水劍去試試先

好伏

升晒D資源去水劍度...

我隻水劍得1100攻
慘

新手報到，我未打過高級活動
水劍活動角54lv 三星水屬劍未突 裝活動符 水龍 得1735戰力， 點升可以快d打到 高級/EX?

1900攻lily夠唔夠挑1分鐘 想試

你個隻係水太刀喎

1900攻點做到

50環？

5星3階4突係咪

1900攻痴線

1900戰力

係啊 50環+4星3階1突+4突龍
不過打活動好似教官勁啲

好似千2-千4

似係

dllm四突龍

你地打通常係咪控最勁個隻人,定係控隻廢人等佢無咁易死

王開大你地會唔會換人閃到技

人地FGO開SER課長

1900戰收返埋啦

一開波就有個dis咗

Again 個頭開落似ok
如果變得切龍可能得
651-0527

下? 1900戰?
好似連高級都幾難打得入WO?

sor 有電話斷線

佢個一拉notification bar 或者出springboard 或者有電話入 就會斷嘅setting好撚on9

今晚有人開場咪有得試
1900攻做carry都得啦
不過最好砌到加爆擊加龍化累積加技傷嘅ex技

通常控最勁同埋隻奶

岩岩起步，主線打到第三章，水槍23lv，想問下刷活動既獨眼巨人好定係刷升lv素材升高d lv先好

大家試下每人留一招技睇下夠唔夠打到break
淨低個招技等佢叫個時先出

求carry

好似差好多

923-2793

第四隻放隻1lv爆擊ex技嘅好啲？

我隻槍都係1900
尋晚係lily x 2 水刀 水槍過

風法直接死左 技都未開

1900攻定戰力

差3分1

今晚巴打可唔可以再幫我

ok 我十一點後先得
不過無可否認 水刀同lily先係MVP

係咪要火短招減防上到佢先得

求carry
其實有無共識應該點打

有

巴打係攻擊力1900 定戰力1900

招爆發攻擊我未夠Mana 升

Reddit見到 可以試下

我嗰場係
開場嗰個向左行 引龍
其他爆尾
爆完尾瘋狂輸出
留技防彈起吹走
差唔多break就龍化

攻1900 真癡線佬

戰力1900就唔試啦

4突水龍+50環應該1900攻...

今晚睇巴打了

想問前期點慳毛
我入人5場扣十毛已經夠升lv
成日都浪費幾十條

活動做完每日就去刷經關錢關升戰力好過

升lv+6毛 上限50

簡單黎講莉莉男主火短

瘋狂入人場
毛有上限,體力無

係唔係叫紋IVIN
見到佢有2隻4突水龍

而家有無人試 今晚唔得閒

由頭到尾都入人場
自己唔開場

0398520 EX

體力上限好似係999

COME

164-6601

記住放主角入隊 +10% EXp
去到50幾LV先知..

係喎 sor

冇毛 不如我開
106-9917

巴打帶我

EX 1分鍾
164-6601

飛鼠巴冇1900攻咩

挑戰1分EX是咪一隻主控水刀就夠?

Sor好似斷左線

彈error

睇下先

我都斷左

而家試

6592628 EX...
唔明火山 打爆左2個都可以死..

再黎
484-2570

跟機

斷晒。

打左成朝光迎超級 嬴得一場
仆街有暗弓加光斧同場真係輸梗

升環 咩水龍先？

搵唔到場

好COME玩呀同無限體一樣

差咁多

再黎，應該得

你唔識避打幾多都係死

手先

有冇1900攻嘅大神依家想試

指名道姓啦啵

....明顯唔係我死啦

Sorry 岩岩想試下一開場放技打唔打到 原來唔得蝕左2下
再黎 197-8653

好
依家無五星龍，等升完戰力先去解活動隻五星火龍

邊個搶我位

你打完就讓下我地啦

冇咁多資源 我應該谷邊隻

依家6500戰仲未打得高級龍 有排肝

唔係打手先咩 點解有人打尾先

打手兩隻

差4分1
應該要夾下點打

唔打火口

手兩隻

左定右先？

想問下如果抽中相同人，係咪可以突破？
最高係幾多突？

你拉去咗，我地打右

相同人冇得突破

開場嗰人引開咗打落啲嗰隻 行少啲

Ok 868-5131

點解你班仆街唔駛返工架

抽中相同人會變粉

我開多個1分鍾EX場
486-7780

我會揀水劍

點升到1500戰...

1500攻

啲粉有咩用

如果你話打event水刀好似高dps d
不過水劍都唔差, 反正你都谷左水劍, 係我就繼續谷爆佢

升星

你可以試下禁入個介面再問，禁完部機無爆炸我再答你

隻野一定望場主第一隻人
所以場主識做就會拉隻怪180度
等隻王屎忽對著開場位置

唔夠山崗岩上4星2階...

啲位亂晒

再黎

唔跟我走
826-2414

而家剩係可以打高級以上火帝/光帝出

巴打幾攻

返工拎黎打機架嘛

5環 利維坦 5星武/4星3階

夾多次

兩手，尾

又唔跟我走
282-5780

好難搞

冇水龍即收皮

主要係時間問題
過多兩星期先完就應該好多人都得

利申有
0突

依家好難搵人打水龍拎鱗

唔洗咁既，最多唔再問

近

差D..

難搵人因為大家都冇毛
本身好多人打,分開晒
約完都係打得2場

冇次跟我走 係咪我問題

爆晒手先

行前啲

665-4689

你部機太慢

EX692-0032

3644583 上級三星

明明係高級

係未有人要打水龍
風法待組

近了

多3妙

由琴晚起你連第一頁又唔睇，成個介面係度比你試下點突破你又唔禁
駛唔駛教埋你點樣行路

加油

佢冇衝贏咗

差少少 要差差電先

去到h字條血

巴打們仲打唔打

我想打，但係返緊工

得啦

等我地過咗先

ok

搞咩

501-1316

打中級珠
1800戰力水系入場都被人解場
好慘

全世界爆炸?

墨丘利 環升到2/4

與場主失去連線

有無巴打carry解一分鐘

邊個引發大爆炸!?

單機AUTO都過啦

水打風喎 btw垃圾關都退人係咩玩法

打珠都連機

食個lunch打得3分鐘
唔好waste ma d毛毛
me真新手

活動受迫害
慣左見被剋就解體

不過好似係server大爆炸
乜房都入唔到

老屎忽

掛機？

一開波就轉咗唔知去邊

428-4235

等食完LUNCH清毛又要升LVL

110-9621

究竟爆邊隻腳先
次次兩邊都有人打

我係得1800戰力GE新手黎

1分鐘場好似集中爆一隻腳就全力打身?

隊友夠力真係可以全爆

見到邊隻打邊隻
你跑黎跑去仲曬時間
只要有次夾到運氣大家打同一隻就贏

581-0786

Go?

留返幾個師兄過一兩日先打得唔得

定saika巴再試

Go

EX892-5521

有人想打佢打先啦
打完再carry我

唔見大師咁耐既

你重要戰力黎 入得btw

入、夾開打埋先

full

改左名 gel頭大師

夾得好地地，打埋先

水迎 8168158

break 先

我爆

231-3467

成日同你撞名

EX 328-5578

你可以叫我比較帥氣的大師

打唔返

你既組合歐洲左咁多既
課完金黎?

472-5801

衝得太勁。1。

又full咗

隻野D走位好奇怪

sai 巴入

好啲

3033070

全部免費抽 無嫁啦
Show晒出黎 無貨了

風法,不死鳥
遲D CAP圖先
問問非洲人居然榮升歐洲

火龍超級
182-0184

又歐洲人

6742441

歐洲人冇一個係無辜

抽中莉莉同利維坦入咪都開得？

那如果存在善良的海豹呢?

975-7378

我主力break od

齊火水風
無光暗 等萬聖節睇睇
課左$58新手包only

連衝兩次。。。

知你歐啦唔洗回咁多次

得你一千咋
我地其他3個都過千4

搭飛機返歐洲啦

其實有無人睇P.1?

那一定係歐洲人扮的海豹

冇

中晒所有人係咪開得

1917997

飛鼠巴用槍？

毒自食飯

1分鐘要點打 有冇人幫拖

好似break完之後一個打另一隻腳好D？
2502594

又窮又毒

海豹殺：善良的海豹不會出現在人前

開個水超成10分鐘都未夠人

啱呀

差1秒

琴晚開到我瞓着左

give up唔切

有無人識改下圖?
搵到張唔夠正ge

求攻擊

fuck

有冇人接手開場

陣間係咪火珠

我

食完飯試下

好想將教官上五環

1024574

應該會過,加油

上教官

應該改做
唔出現在人面前嘅海豹
就係善良嘅海豹

教官:正面上我

8445498

巴打比你地用你地會用慕慕定活動條龍?

有無火龍超級連打3場

等你地改圖

教官要你瘋狂鍛鍊上佢

教官上到3000戰停一停 轉升火準備下個活動

差少少又係

幾時有教官本子

7425126

邊隻係教官

懶貓
課長之力

直接爆1隻腳打身, 完
課長之力真係好強大

4582215

Miss左技可以quit應該

搞掂

又差1秒

成功呀

Fuck有時差

啱啱好1分鐘
終於可以準備聽日開會嘅嘢

fail

到底得左定唔得

你地夠攻擊既,去搵懶貓打啦一係

有冇人繼續

1:59,,

單人hea打都過到高級

有時差

幾攻算夠

呢個真

點解會咁

1300左右就夠,佢幫緊人打

有冇人肯幫我

我以為一齊過

懶貓果邊一堆勁人

我都過咗

竟然有時差

睇人極速carry真係好開心

今晚同隊幫你地過埋

懶貓隻Lily成2千攻

今晚同隊一齊過啦

好肯定過到

不過自己過成就感高D

Ios好似會快一秒

要1300先有人carry?

佢招技爆一下萬4

要有誠意

爆擊14000

多謝飛雲，joseph 同saika

今晚再開

thanks

donate?

今晚跪求carry一分ex

攻夠,佢話你攻夠,佢就帶你

美國jj聽日要早起開會打唔到

呢度都有隻1900 lily

好，合作無間

not me

點解佢自己要計幾攻 系統加唔準?

入左隊睇唔到
要自己計

014-2629 水帝超

EX 765-4831

睇懶猫真係睇到金錢的力量...

等我努力上1300攻
希望盡快升到

出手啦

813-3053高級有無人打

為個稱號去抽我覺得唔揸
佢下次復刻應該好易1分內

HI

唔值

絕左版點算

有冇開台

稱號會用得幾耐
下個event又有新的

有時要等佢回埋條毛先升LVL...

稱號除左英雄主義
有無加能力?

岩
就算真係絕左版,下次活動開左都無人會理你有無呢個稱啦

4星2階4突係咪勁過4星3階0突?

仲以為好似飛天歷險free個堆咁
真係勁好多

老屎忽證明黎

好似唔係, 3階同屬1.5倍攻

可以掛晒所有稱號上身叫我

到最尾冇人睇稱號
以為你個稱係X角色劇情

我認為官方應該要放大D個稱號
唔係D人點知我係老屎忽

我覺得其實而家都冇人睇, 尤其冇打嗰d

我認為官方應該加閃字大大隻
十足十中國製造課金GAME咁

或者達成1分鐘就可以任開EX

仆街
農章農到四千幾
返返下工撳撳下mouse手震
睇嚟要休息下

點解武器下面有音符？之前好似無？

一入場有BGM

排序

4000幾

好似4星3階0突勁D

用模擬器玩，長禁一個制就auto attack唔洗狂禁禁到手軟

一把冇前途,一把易整
點揀

裝埋4星3階 1363 仲未到1400

本身幾多

4星3階0突
4星2階4突

終於開左高級遺蹟
唔洗打龍拎料

同星一定係3階勁
有同屬1.5攻

1100幾

素材
Mon全(中級)
Tue火 Wed水 Thu風 Fri光 Sat闇
Sun全(中級)

遺蹟冇龍片
你都要打龍

唔知有冇實測data

水帝國係咪最難打

呀屌唔記得鍛造升LV要錢
唔夠錢添

加咁多

最難應該係光

冇風角係咪唔洗打 比人冰住冇人幫解冰 之後比D兵仔打死

戰力就4突
傷害一定屬武

掛緊成長之路... 一望原來打緊隻2LV希有怪
即刻爆龍已經走左

唔使實測
睇把武器有直接寫出來
去睇角色又有直接寫出來
角色個到嘅武器攻擊係直接x1.5

爽
成功開到3場水龍

每日2點登入第一件事就係抽3星

講攻擊力一定係3階勁

怕升完3階個攻擊力仲低過2階4突，又要花兩三日先草夠料整一把2階4突，到時喊都無謂

同屬嘅話冇錯
大約多200左右

抽眼淚

今晚帝國超龍

Ok john

4星3階0突同屬會比4星2階4突多大約200攻擊力, 戰力會低幾十

唔該晒

12條毛要清

一日就打到三萬魔力
升一隻角色唔洗兩個禮拜

利申 冇抽過賤貨

今日ALL IN火寶珠

打稀有?

打乜咁多

打左兩場稀有
其他打打下就有咁多

點打

利申, 唔識睇

首描左兩日都未見過五星
抽一次又重新dl超耐

唔知點解 一直都覺得奇怪
魔力加得好快
明明一場都係3百幾400魔力
任務我又做曬

繼續刷

到底用活動5星龍好定用慕慕好

慕慕係邊隻

有首抽大法仲DL?
直接買好過啦時間多咩

你咩ID,我回報下

你地都記錄下

刷到第三日 已經無咩期待

咁你應該棄GAME
刷下一隻